185 74kg 你問我答

如題

關我撚事

關我事咩

屌你乜撚野都你問我答。好撚好玩呀

講得好